(自唱) 謝安琪 - 囍帖街 (蘇永康版本)

話說, 我星期日時做義工去左利東街一轉
我雖然唔係生活係灣仔, 但係我都知道利東街大概咩樣同做乜
見到重建之後嘅利東街個樣
倒唔係佢唔靚, 而係果D建築style同鋪頭根本同尖沙咀銅鑼灣名牌街一模一樣
多左一份庸俗而完全冇以前果種純樸同本土特色
所以忍唔住要唱一次囍帖街

Btw 唔經唔覺首歌已經出左10年

最大問題係小餐枱依3個字 第二段都好小小，但都好明顯係格硬用力扯上去，仲要唱唔啱音，識唔識用下假音？ 重唱啦

去開教會？

腎虧聲

的確係樓主自爆左

我可以用假音，易唱得多添
不過把聲會響唔起 (有可能係我功力問題)